前日Curry，今日又到Durant

痴撚線
Knicks成場咬住打
臨尾Durant一hot hand
完

唔打啦 投降啦
頒獎啦 唔好哂大家時間

無人睇傾士?

佢地兩個良性競爭
成日都輪住爆

頒獎啦唔打啦

後日到淫klay架啦

飲緊鐵觀音啊

淫klay呢排無咩態咁，睇住curry kd攞風頭

火箭咩事
又輸

掛住扑野姐，佢前季定上季都係咁，之後開始變態

CP flop頂薪

場邊D CAM 其實真係好危險
後腦飛埋去真係幾係野

今日到淫Klay...
算啦不如直接頒獎啦

燈

ching咁撚勁

今晚六合彩8千萬係咪你一注中獎

跟住咪連green都爆發

輪住入zone